炭治郎vs桐人邊個贏！！最強劍士之間の對決

好難分上下

真人打虛擬？
真人打 一定炭狗
虛擬打咪 桐狗囉 人地打到star war 龍珠禁打 點輸

刀劍世界第一

日之呼吸
二刀流

打過先知

此post已完

鬼王炭虐死佢 完

大總統先係最強劍士

碎料咋喎
桐人炭治郎都做到

隊天御劍流

飛天

令狐沖

咩漫畫嚟

快唔過星爆

桐人屌打

桐人要贏就要阻止炭打出一套日呼

鷹眼都冇

炭仔win

鷹眼咪即係同紅髮差唔多
紅髮比隻魚咬斷手

迪神世界第一